香港有啲乜可以令你班港豬咁有自信

自大既香港人 你有啲咩令出黎威
成日話人地澳狗 人地超馬有個叫東方拉斯維加斯 和美食之都既朵 你地有乜？
港獨？ 定係由敵對立場提名既和平獎
你以為美帝保你？ 玩完你扔你去垃圾桶炸 仲懶自豪 真係港豬

東方las vegas ?
你覺得一個地方攞嚟洗乾淨啲錢係值得自豪嘅事?

同埋美食之都係香港囉好冇?
斷水斷電嘢食都煮唔到啦?

洗黑錢？ 有冇啲證據support下 唔係9up就得架
同埋你地香港係美食之都？ 聽講啲人都係9up炸喎
澳門就真係由聯合國授予‘’世界七大美食之都‘’
非洲每60秒有一分鐘過去tim 你唔好講啲常識出黎派膠好冇
如果你話澳門成日都冇水冇電 咁我就知你有幾博學

大陸豪賭客一向是澳門賭場最大客仔，多年來一直佔澳門博彩業收入的六至七成以上，但其實賭博只是一個手段，很多貪官就透過賭場貴賓廰現金流的運作和特殊集團如上述相關的業務投資，把黑錢洗得乾乾淨淨。多年來，大陸客在澳門賭場內外的娛樂和消費都可以用銀聯卡支付，此卡成為一個很方便的洗錢工具，巨額資金出入澳門變成「無王管」，直至中國嚴厲打貪的政策出現，去年六月澳門政府在中央的指令下，才執行禁用銀聯卡來套現的措施。

早前日本NHK電視台製作了一個特輯，內容講述北韓領袖金正恩為鞏固其獨裁政權而需籌集大量資金，手法包括走私軍火、黃金、販賣勞動人口出國打工和洗黑錢等等，澳門早已成為這個專制政權走私軍火和黃金的主要交易場，而特輯中一個諾大的「滙業銀行」招牌攝入鏡頭，旁白說這銀行成為北韓政府黑金流動的主要管道。澳門金融管理局是政府監管金融活動的法定權力機構，對於如此猖獗的洗黑錢行為，多年來都視而不見，而該銀行的老闆是曾經角逐過澳門特區第一屆行政長官職位的候選人，這位社會名流還是今屆特首選舉委員會委員，在澳門政、商界繼續叱吒風雲，以上種種不法行為若不是日本電視台明查暗訪下報導，公眾一無所知，而政府對於澳門其他銀行的監管程度又有幾深入，恐怕只有官知而市民就不得而知。

加上澳門賭場唔使強制透露身份同資金來源 (美國澳洲要)
噉咪可以攞嚟洗囉戇尻仔
依啲公開嘅秘密都要source就知澳狗係幾咁無知

從來未聽人講過澳門係美食之都
叫雞個種美食？

就算攞咗噉又點? 有冇人知?
啲外國遊客有冇因為噉而多咗?
如果冇嘅就算叫 "全球最多美食之都" 又如何? 咪又係虛名?

嗱依個我就認同嘞
之前有啲巴打話澳門雞雖貴但身材唔錯架

一名51歲香港男子，在2012年至2013年間於香港偷取他人信件並取得個人資料，冒充他人詐騙6人合共772萬港元，再經兌換店將贓款匯入內地銀行帳戶，並於澳門當舖和珠寶店刷卡套現，涉清洗黑錢，遭被司警拘捕。

該男子之前已因同一案件觸犯偽造文件及詐騙罪，在港服刑52個月。該男子在9個月前刑滿獲釋，昨日(21日)經港澳碼頭入境時被捕。調查後有人承認套現獲得100萬澳門元已輸光，其餘贓款已於香港與同黨平分。

司警表示，香港犯罪和澳門犯罪可分開處罰，被捕男子在香港觸犯的上游罪行，而在澳門犯下的清洗黑錢罪為下游犯罪，不存在一罪兩罰。

以為cash flow大 就過到骨先得架 呢隻港豬咪係一個例子lor

大陸仔

聯合國教科文組織（UNESCO）周三（1日）凌晨發布公報，將澳門、長沙、青島和武漢4座中國城市，被評為全球創意城市網絡。該組織總幹事表示，新一批入選的城市展示了豐富多樣性，並在地域分布上達到很好的平衡。

根據公報，是次共有來自44個國家和地區的64座城市，入選了創意城市網絡，當中澳門被封為「美食之都」，長沙被授予「媒體藝術之都」，青島被評定「電影之都」，武漢則是「設計之都」。

澳門特首崔世安指澳門在建設世界旅遊休閒中心的過程中，注重「美食」與「創意」並舉。澳門政府相關部門和業界未來會做好傳承推廣，以美食為載體、以創意為動力，透過本地、區域、國際的多層次合作，不斷豐富提升澳門「創意城市美食之都」的綜合實力。

澳門旅遊局長文綺華表示，澳門未來4年將與國際大專院校開展交換生計劃，及宣揚聯合國教科文組織的創意城市理念。文綺華強調當局希望澳門當地菜式得到傳承，但現時有經驗的廚師多數上了年紀，難以自行培訓新人；對此，當局計劃向年輕人開展相關培訓，刺激他們投身成為廚師。

井底之蛙我今日真係見識到

澳門喺美食之都我真係第一次聽

五毛狗一係轉返AC先留言
一係做吓功課先
如果唔係雜種唔畀5毫子你架

人地係澳狗

乜你代表外國遊客？ 你咁巴閉話曬事？ 虛名既人 梗係越多越好 你有冇見過人唔中意錢？有時啲野 虛名好過葡萄人tim

澳門市是中国不可分割的一部份

拎住個冇廣泛認受性既稱號打飛機，會唔會先係真正既井底之蛙

咁鍾意講source
噉澳門有冇因為依個朵而有實際嘅收入增長?
如果冇嘅噉有同冇又有乜嘢分別?

放心, 香港人唔會葡萄依啲嘢, 因為旅客人數係說亮的

香港有你依加用緊嘅嘢--連登

香港人真係好鍾意踩香港人

澳門有人理ge咩?

但見丁香港一路跌真係唏噓

懷疑search 澳門嗰啲全部都係澳門人

愈來愈似支那，冇咩好吸引...

樓主唔係香港人？

單單一隻天鴿都可以收你班垃圾澳門狗皮啦